點解唔裝修麥當勞？

放狗咬人大家咁快唔記得？

點解你唔裝修麥當勞？

冷氣軍師又現身

咪撚帶風向
要做你自己做

問準連登仔可唔可以裝修先廢事比人話鬼

關你撚事咩五毛狗

又屈毛美心撐警=裝修
麥當勞放狗收埋cctv=冇事

因為佢哋要食囉，同順豐一樣，要淘寶，你明啦

撐警就裝修咩

又不停吹風

呢間直頭累死埋手足喎

M記擺明罪大惡極架啦
問題係佢一半中信一半外資

同黨鐵一樣收埋cctv片喎

太多間 要有足夠戰鬥力先

又帶風。屌

次次遊行間m記都好多人點裝修

老麥太易令人聯想起美資

唔係中信全資咩

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

樓豬寸鳩班child 登仔

成班係咁俾狗三毛帶風向, 唔撚FC ,唔撚用腦

最少唔會郁啲就收
打完一輪有和理非派個暖包食下
都有佢嘅作用

同apple 一樣
因為要用

收皮啦呀sir

印像中，美心唔係撐警咁簡單。

直頭去聯合國抹黑所有手足